見工唔好同腦細講想學野

人地只會俾份賤過狗的人工來壓榨你

有幾低

低過25-34歲入息中位數

咁應該講D咩

比機會你跟我學野

講你以前做既野 係佢間公司既野再加乜乜乜乜
表現到新公司既野好簡單 勝任有餘

我以為hr身份好低

Btw 我覺得有d 野要相贏

我覺得fresh grad講都可以
但如果有幾年工作經驗就唔好講啦